 Мармарис: шоппинг и окончание прогулки 
========================================

После выхода из рыбного ресторанчика мы продолжили идти по направлению к отелю.

Попутно сфоткали больницу:

![](0.jpg)  

Потом я заценил, как сделаны велосипедные дорожки. Они находятся на краю проезжей части, и отделены от неё невысокими скобами из металлических труб:

![](1.jpg)  

А потом мы зашли в магазинчик, потому что жена хотела сувениров. Мы купили магниты на холодильник, жена купила коробку лукума и упаковку кофе, а моё внимание привлекли пакеты с порошком. Выглядели они примерно вот так:

![](2.jpg)  

Я заинтересовался, и продавец приготовил этот чай. Он оказался с очень сильным запахом и приятным вкусом. Потом я попытался прочитать состав и, насколько я понимаю, это сахар + лимонная кислота + ароматизаторы. Но мы всё равно взяли пару пачек ради интереса.

Продавец, правда, позиционирует эти чаи как лечебные. У него даже есть целый список, какой чай от чего помогает:

![](3.jpg)  

Ещё один камень преткновения был с каркаде. Жена хотела купить чай каркаде, а в Турции его нигде нету. Зато есть подозрительно похожий «Гранатовый чай»:

![](4.jpg)  

В составе указан hibiskus. Беглый гуглёж показал, что hibiskus и каркаде — это одно и то же. Но некоторые отзывы пишут, что, мол, всё ж таки не каркаде. В итоге мы засомневались и не купили.

После шопинга мы пошли домой по ночному городу:

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

Где-то за час добрались до отеля. Ужинать после рыбного ресторанчика не хотелось, поэтому мы попили чаю из лобби-бара с печеньками и пироженками.